記者朋友會唔會考慮掛多幾個cam喺身？

通常入夜都會比D差佬用強力射燈照大機，有無可能掛幾部手機喺身開住live，多幾個角度同source，防止比射燈集中攻擊一支cam

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

真係好煩啲強力射燈仲要成日推撞又唔俾影

阻一阻你 幫手投個票 thx

[統計] 一句講曬 聽日三唔三罷